其實蘋果係咪要收貴d

肥佬黎喎要九十萬人訂閱先維到皮.

佢話依家得六十萬人訂到.

但坦白講，其實我覺得六十萬已經好撚多，你計下有消費能力+相同立場群眾係咁上下

不如加十蚊廿蚊，加咁少又唔會趕走d人，咁都又多幾百萬

加到1000蚊最好
賺錢勁過東方

唔係錢問題 係蘋果跟唔上時代

睇下蕭生9up模式都維到皮

蘋果要虛心請教點做網台

捐立場好過

其實無廣告run 真係唔掂
已經課咗二個爛果加一個壹仔

無廣告run先夠中立
靠廣告=地產商打手+中共打手

當初收得太平啦

立場係啫. 始終係大報
不過如果今獲成功, 同埋大家都keep 住訂, 其實之後再打壓都唔驚. 除非連報紙都唔俾你run 喇

泛民絕不應同匪幹匪諜談判，否則應同視為匪諜

幫盡咗
自己+幫老母都各自訂apple daily+1周刊

叫肥佬嚟整多啲新plan搵個藉口課金又唔整
話叫人資助學生plan到，而學生plan一比要比1年錢，彈性細左又會趕客

整多啲plan， $500，300，100咁，啲plan有乜分別唔重要，有心比既人就會根據自己能力課金

買份蘋果10蚊，網上訂閱唔使2蚊日
都唔知佢條數點計既

佢冇真實揭頁版報紙睇，果然台直播現場畫面唔夠穩定成日窒，仲經常事件未完個記者已宣佈要中斷直播